<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Temola on ltimas ofertas en Bicicletas</title>
    <link>https://bicicletas.tole.es/tags/temola/</link>
    <description>Recent content in Temola on ltimas ofertas en Bicicletas</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Jun 2025 17:49:53 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://bicicletas.tole.es/tags/temola/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>TEMOLA Compresor Aire Coche  Potente Inflador Ruedas Coche con Luz LED  Mini Compresor de Aire Portatil Accesorios Coche Esenciales para Hombre con Man贸metro para Coche Motocicleta Bicicleta</title>
      <link>https://bicicletas.tole.es/b0c1npp6gp-es-temola-compresor-aire-coche-potente-inflador-ruedas-coche.../</link>
      <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 17:49:53 +0000</pubDate>
      <guid>https://bicicletas.tole.es/b0c1npp6gp-es-temola-compresor-aire-coche-potente-inflador-ruedas-coche.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees-21&#34;&gt;TEMOLA Compresor Aire Coche  Potente Inflador Ruedas Coche con Luz LED  Mini Compresor de Aire Portatil Accesorios Coche Esenciales para Hombre con Man贸metro para Coche Motocicleta Bicicleta&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/414J7NOxkQL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;TEMOLA Compresor Aire Coche  Potente Inflador Ruedas Coche con Luz LED  Mini Compresor de Aire Portatil Accesorios Coche Esenciales para Hombre con Man贸metro para Coche Motocicleta Bicicleta&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;MODO DE ALIMENTACIN DUAL: El compresor aire portatil TEMOLA peque帽o est谩 equipado con una fuente de alimentaci贸n dual. La inflador electrico tiene una bater铆a recargable incorporada 2000mAh * 2 y se puede utilizar directamente para inflar el coche despu茅s de una carga completa. No necesita preocuparse si la bater铆a se agota en el camino porque el bomba de aire portatil viene con un cable de alimentaci贸n de 12V DC para emergencias de rescate en carretera.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FCIL DE CARGAR: Con su dise帽o compacto de 6.9 * 3 * 2.2 pulgadas, puede guardar la mini compresor de aire en su mochila, bolsillo o en cualquier lugar de su veh铆culo y sacarla cuando lo desee. Adem谩s, hay un puerto de salida USB en la parte inferior que se puede utilizar como soporte de emergencia para el tel茅fono m贸vil, 隆para mayor comodidad en cualquier lugar!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MULTI-ACCESORIOS: El inflador ruedas coche es adecuado para llenar cualquier adaptador de v谩lvula Presta en autom贸viles, SUV, motocicletas y bicicletas, adem谩s de que los del inflador electrico bicicleta vienen con 3 boquillas adicionales (incluido el adaptador de v谩lvula de aguja, el cono de la boquilla de aire y el adaptador de v谩lvula Schrader) . Satisfaga sus diversas necesidades inflables, como pelotas deportivas, colchones de aire, juguetes para la piscina y otros equipos inflables.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SENCILLO Y RPIDO: El compresor aire portatil coche es muy f谩cil y conveniente de usar. Todo lo que necesita hacer es conectar la bomba a la v谩lvula, presionar el bot贸n de inicio y comenzar谩 a inflarse. El inflador ruedas coche puede inflar un neum谩tico de autom贸vil 195/55/R15 de 0 a 35 psi en 5 minutos, y la bomba se apagar谩 autom谩ticamente cuando el compresor aire alcance la presi贸n preestablecida.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PANTALLAS Y LUCES LED: La inflador de ruedas de coche neum谩ticos de autom贸viles muestra PSI, BAR, KPA y KG/CM虏 y contiene una pantalla ultrabrillante que facilita su uso incluso de noche. Para abordar correctamente el trabajo de llenado nocturno, el accesorios para el coche equipado con una funci贸n de iluminaci贸n LED con control de interruptor independiente para uso de emergencia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0C1NPP6GP/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0C1NPP6GP/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0C1NPP6GP/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0C1NPP6GP/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0C1NPP6GP/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0C1NPP6GP/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0C1NPP6GP/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
